1Q題 有咩情況買同賣係一樣

同上 訓醒開估
聽朝見

你問緊乜春

答案係!! 游莨維(李斯)

因為賣同賣係一樣係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦同游莨維
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!! 游莨維

輕鬆 謝謝大家

幾時出左新版李斯

睇完答案你咪知

燒賣

耐得濟 我都唔記得左個答案

岩岩終於諗起
就係
邊到買架？
邊到賣架？

係同一個意思